如果你見到一個大肚嘅蝗 你會唔會讓座？

如果你見到一個大肚嘅蝗 你會唔會讓座？

會
唔會 死撚開

of course not

我而家面臨緊呢個問題 佢係咁望住我

Why not

你要咁諗：人地肥喳 你讓俾佢 佢咪樣衰俾人笑肥

你唔讓我讓

但我都好攰

當年班白人都好似冇讓位班黑人
樓主點睇

其實我都好矛盾 所以唔知點做

佢仆親隨時兩條蝗命

坐硬唔好讓

讓定唔讓 講心安理得嫁姐

難得仲未有多事道德撚衝出嚟指責你

連登邊有咁多

結果係我早左兩個站起身都唔係大肚蝗坐係另外一個蝗坐左

支那人咁撚富貴
讓條撚咩
佢要坐嘅去咗飛的啦

咁已經唔關你事

通常現場會有